琴日睇直播，我屌哂你地沙田友同示威者老母！

點解你地可以咁撚正打撚到班狗仆街。係時候反擊啦香港人

有人冒警搞事啊
我地行使緊公民權利 盡番應有既責任咋

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

但係有好多手足比佢地捉咗